Jazz VS Rumion

新手上路！

油耗
維修保養開支
性能

巴打們點睇 ？

就咁睇wiki
Rumion 有1.5 同1.8 ，1.5 100ps 1.8 130ps
Jazz ge6 行1.5 好似有120ps, 1.5 來講jazz 係大力少少
2部都係行cvt ， 油錢我估大家都差唔多
反而rumion 入邊可能大過jazz ,

比你參考,我部07年jazz 1.3

混合路約5.7-6L/100km

油卡-2.2後約7毫鬆d一公里

消耗品杯士雞比個一類約3年換一次,3年約要1萬左右

即係3舊水一個月左右

性能:我加我老婆起步還好,後面坐多兩個長老要超車會唔夠力,完

巴打咁勁
我渣市區, 要1.1~1.2一公里 (油卡-1.9)。

仲要未開冷氣...

巴打隻腳都幾勁下, 10年車, 可以渣到7毫幾
我最勁個次都係7毫幾, 但幾乎8成HIGHWAY

JAZZ RS 1.5
夠力, 慳油, 空間大, 平, 二手價硬

剛出jazz rs p 牌..

Jazz 啦，聽講落山跑贏RS6

感謝各路巴打意見

jazz二手價硬

但坐5個人，Rumion又好似闊落多d

好難揀

你下下坐滿，不如直接買7人車

巴打係舊登都係同一個ac名？

垃圾

長keep 上斜都唔過2000轉

Yes Mei c

坐五個人 最後得返兩個人完整

連登唔好問Jazz

Jazz真心笑死人

慳油係要付出代價。d料薄到好似紙皮咁。當然，係少野整既。

Jazz 2手貨價會唔會咁硬

硬極咪幾萬
夠我買條鈴咋

當年係舊登，係你介紹個棍van師傅
順利1 take pass，感謝你！

Haha you are welcome
佢係真係教得好，當然都要你唔太差

Rs6 我公司架剷車都跑得贏啦

貼張護身符 baby in car